心肝仔卜卜跳

🥺🥺🥺🥺🥺

卜卜 卜卜 卜卜

/\___/\__/\__/\_/\_/\_/\___/\_/\

Hehehaha

你係咪拎咗本42章經！